吹左咁多新美屍新屍朗 最對版真係夏蘭特(唐氏哥)

樓主講波

咁樣衰幾好波都冇用喇

廢過福舒拉特

樓豬都係講翻玩具啦

再唔認真覆，樓豬就以後玩膠唔出波Po

呢個係樓主小有講足球嘅認真po
如果無人應
唔好怪樓主之後繼續吹奏熱血

19000去死

kary ig?

你食埋都唔知人地ig

條含家產唔會比啦

明知故問？

志狗明知做戲kary

滿

笑健 韓賓 扯貓尾？

扯「貓」尾
志哥語帶双關勁屈

請你不要阻我鄭錦滿
明明是愛但你未說話你避進屎渠

我中化A

我若志

咁我哋都係唔應好過
拉

你臭化西

希望佢整整個樣， 學牙朗咁整完就做真正巨星

拉